FF how much

FF 幾錢啊
你地問到？

我打上去問
佢又叫我上去參觀左先

推

1000 1 q

男sales 咁點算

1800 1 month

下
無野啊
Pure 都唔洗咁貴